喺帖入面打橫睇完片後出現問題

如上
左邊有個主畫面底線 清唔走
右邊拉頁條bar有左移
同埋最上個標題陷入左iphone 個聽筒黑框度

刪app重開先可以變正常
但再打橫睇片後又出返上述問題
煩請跟進

無得搞，換機
要快上年我有個朋友同你一樣無換機，結果